放低你最尷尬一刻

搭巴士坐上層後排 見到有個女人啱啱上嚟
望住我揮哂手講hello
戴住口罩又唔認得係邊個就笑一笑揮返手hello佢
點知佢經過咗我坐咗去我後排同佢個frd打招呼
真係柒到想搵窿捐

Present嗰陣
個PowerPoint唔知點解有我張全祼照
之後比全班人笑我細粒豆

入咗呢個post

點解會有你祼照? 比teammate 整估?

Hi細粒豆

我追咗六年果條女睇到我全相
之後以後唔睬我
我有咩得罪你

細個同阿媽同細佬行街
行行下諗住拖返阿媽
點知拖左第二個女人阿嬸來
跟住回同望佢地原來係我後面
仲望住我笑

去泳池游水諗住整蠱個fd除佢條泳褲 點知除錯左第二個人 跟住即刻扮浸親求其搵啲嘢捉唔小心捉錯咗佢條褲 上返來仲不斷同嗰個人say sorry 好彩冇俾個fd見到

見到你細粒豆唔睬你

但係細個仲未知咩係尷尬
通常啲阿姨仲好好人笑下你咁

好柒

認人樣一向差，尤其係而家個個戴哂口罩。唔係好熟係認唔到
喺街有個我唔認得既人同我打招呼，我真係以為自己識既就應返佢，點知原來係同我後面個人打招呼

打保齡球碌錯隔離條lane，推冧咗嗰條lane 既告示版

我都試過

細個行街真係係女人都叫媽咪

比人整估

我在場嘅話一定瘋狂恥笑

見到前面有個好似frd嘅男仔行緊過嚟 我啤到佢實一實 佢就成頭問號咁 行近啲先知原來唔係frd

當住幾百人面做柒事，自從嗰次之後做咩都唔覺得尷尬

屌我都試過
嗰陣個保齡球啲窿啜住咗我啲手指
想大力啲fing返出嚟唔小心fing咗去隔離

present果陣, 放屁...

試過打保齡球嗰時唔小心跣親
成個人碌咗出條Lane度

昅女果陣人地條仔拍枱企起身兇我

生日果時人地唱生日歌

interview 緊張得濟講左you is blablabla..
最後冇請

中一個陣 有個鬼婆老師教英文
佢轉身個陣 我係到扮屌佢 啲同學係到笑
越笑我就越屌得大力

原來個陣校長係我身後面

前面求其揾個人扮同佢打招呼咪得 係女既順便溝埋

小學果陣我笑得特別核突，老師講咗個笑話，全班都大笑，老師點名我話笑得核突罰我企左半堂
果陣尷到爆

原來就係你條仆街
我仲諗緊邊個gay佬咁變態

你有冇唱埋一份

好多年冇慶祝lu

聽到自己個姓就衝左上台領獎
原來係另一位同姓前輩攞獎
柒到想搵窿捐
自此之後就無係果行再發展

十幾歲玩完通頂，醉到Pk去大家樂食早晨跟住再返工
拎野食既時候，成盤野倒落前面個男人身到。
唉！濕9哂！
之後醒一醒神發現自己咩事都無，
原來係個男人濕9哂

hello菊姐

唔知自己條牛仔褲pat pat位穿窿，著住佢搭地鐵出街，返到屋企先知唔怪得一路係咁有人望過嚟

平時街見到啲痴線佬原來就係你

即係做咩

醉到咁俾人屌都冇力還拖啦

um，唔講得唔得？因為真係好柒

係街撞到個唔係幾識嘅fd或同事係say hi
但佢唔彩我，試過幾次

細個喺地鐵站度見到有個廣告講「月經」，問阿媽咩係月經，阿媽扮聽唔到唔答，我再大聲問咩係月經

女仔約我出街，跟住只係見到佢已經勃起

見到水炮車就坐低

有次同一大班frd行，自己行快咗就入咗lift走唔切，到咗上層諗住匿係lift口附近嚇班frd

點知開門後有兩個唔識人行出嚟俾我嚇到，我即刻柒到拔足狂奔
之後成日畀frd拎返件事出嚟恥笑我

佢地點知的

大個咗好鐘意玩自己老母
明知佢放屁 喺大街大巷問係咪佢放屁

叫錯老師做媽咪

最終點

著緊咩褲

打機個陣唔小心paste 左個番號係game 入面
但個陣打緊王，唔知佢地扮見唔到定真見唔到

叫咗老師做媽咪

拎張50蚊出黎叫增值100

屌咁快出大佬 搞到我想block左你唔想睇到

細個學溜冰練滑葫蘆
滑到最後跣腳張開一字馬
條牛仔褲襠完美撕裂
好彩有外套可以綁腰遮住屎忽即刻跑返屋企

收工餓到就黎暈
搭𨋢個陣架𨋢好多人 企到好逼 又好靜
偏偏依個時候個肚先黎叫
重要叫到 勁 大 聲
一開門即刻行快兩步 希望冇人知係我啦

adidas nike果類

當年考公開試，考完卷一休息嗰d時間離遠見到個好似自己個fd既人，一野大大力係後面拍落佢膊頭再問:喂，考成點呀卷一？條友回頭望我點知原來唔識佢，柒到搵窿捐

尷尬死咁之後點

好彩個校長以前我對印象好
叫我企咗出去算

跟手鬼婆老師就叫返我入黎

但個種柒 到依家都記得

你係跳光速屌西舞果種屌，定係言語上果種屌？

試過係醫院等嗌名拎藥
個咪叫梁振英(應該同音唔同字)去拎藥
我同我老母講，咁撚on9有人同689同名都唔改名，果條友一定又7又on9
點知個人就坐我後面

羅志祥

中學雞果陣去網吧打機，想開機但㩒極粒主機制都無反應，點知原來我一直㩒緊對面條友部機佢打打下機俾我reboot左，成世都記我佢o撚左嘴又嬲嬲地啤住我個樣

之後我係咁say sorry啊好意思，先至無俾人打

take home exam 個科係女miss教
由於時間緊迫 Upload完份卷上去先知有條大大條鳩毛係份卷到 最後完晒先發現 最後A-

即係好似之前去日本有堆香港人講香港人壞話 以為冇人聽到 但其實我聽到哂

認錯阿嬸做阿媽，有咩咁好笑
即係阿媽似阿嬸
拖錯靚女就話姐

屌唔怪之得我成日被人望到實

光頭黃

中學lunch time 後趕住跑返學扯爆咗條西褲
但上到課室先知爆撚到成個屎忽露晒出黎
啲同學指住黎笑
柒到想即刻跳出窗

好彩作生日歌條友冇作3分鐘

尷尬到講唔出口

小學係走廊好大聲咁同fd講呀木你不如唔好叫呀木 你索性就叫條廢柴啦你
之後比班主任聽到 比佢罰作文叫我解釋咩係廢柴

試過成個波飛咗去隔離lane幫人strike埋
我：

其實個次我比你除到好爽
傻豬嚟使咩sorry

中學上緊堂嗰陣除咗個friend對鞋掉出去 點知俾老師見到

我都有試過類似，有次見到個背影好似個fd，想追去叫佢，點知行到好埋發現原來唔係黎，跟住即刻順住繼續跑當繼續追，我一開始仲係到邊追邊喂咁喝佢

以前小一比老師捉左上校園電台做早晨圖書分享，之後我揀咗撚人王
個分享完左之後我比老師鬧到仆街

笑到震

因為除完又冇幫你含 所以要say sorry

全post最真

關家姐有出歌喎

細個果時阿媽帶我去隔離屋玩，阿姨佢好好人，成日都好肯陪我地玩。
有次我走去阿媽到，伸隻手係阿媽個格拉底，摸到d臭狐，之後走去個阿姨到，比佢聞，我問佢香唔香阿？ 佢之後猶疑左一下，不過最後佢話好香阿。。。
果時我見到阿媽佢望過黎，好似好尷尬

返學個陣見到個女仔好似我朋友
行左去佢後面諗住整估佢 搭住佢膊頭勁大力咁搖左佢幾野
點知條女一轉過身係唔識既 尷撚到仆街
好彩條女都係怒啤我 無當眾屌柒我咋真係

幾年前當wtsapp仲未有得del msg
有次一邊同個好熟嘅女仔frd吹緊水
一邊就覆緊個教琴學生嘅家長
本身想send句fuck you bitch俾個fd
之後唔記得點解陰差陽錯send咗俾個家長

發現柒咗之後即刻講對唔住
話唔係想send俾佢 etc etc
之後個家長已讀之後隔咗成粒鐘
就同我講咗句ok

好彩最尾佢都肯繼續比我教佢個仔

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

笑到仆街

我細個都試過，遠處見到個人背影好似阿媽個fd, 我就大聲同佢打招呼。佢另轉頭望住我果刻才發現自己認錯人，為免尷尬，我唯有繼續揮手大聲打招呼，嚇到佢周圍望以為撞鬼。

試過游水朋友想夾鳩我lin頭 點前夾左個唔識既呀叔 我係隔離睇住個呀叔慘叫

試過食芙蓉蛋飯
夾起個芙蓉蛋嗰陣
唔小心跌返落隻碗度
拍一聲
d豉油彈到前面條友成件衫都係
佢着白色衫
唔知講唔講好

你係大波reception pam?

陸運會 跨欄 跨唔過 面著地 流哂血
全校望住First Aid沖出去跑道扶走我

我試過 同男朋友拍拖
掛住睇嘢冇望前邊 拖咗第二個男仔隻手⋯
男朋友呆咗

樓下球場見到個FD打緊波，行埋去打招呼。
行都埋去先發覺原來係我冇戴眼鏡認錯人，人地問我做乜好撚柒

係公司OT得返我最後一個走
男友接我收工等左陣
叫佢上黎坐我隔離等下好過
點知十分鐘後老闆返office
咁岩個下我有call又解釋唔到佢係邊個

點解你會揀撚人王

笑得核突都係罪，可憐🥺

睇唔明
你認唔認得打劫你個樣個人樣

大致上係咁，不過黑色褲

拖錯人地女朋友

呢個有d假
之前有個HJ2Q

試過係英文堂大大聲講英文字母係有24個！之後個英文miss同我講，係26個啊同學🌝

仲有一件事就係又係寫信比個英文miss，最後個句諗住寫have a happy life ，點知我寫左have a happy lift🌝之後個miss同我講，我知架啦以後見到部lift 要開心🌚🌚🌚

send email 俾老細請假 send左去全公司百幾人個mail list

Snapchat如果較咗閃光燈要手動熄番
有次食同friend 食飯見到個人同個friend 似樣，諗住用Snapchat 偷影
點知上次用用閃光燈冇熄，一偷拍成間餐廳啲人望住我包括我想偷影個人

其實都唔明點解要開啲咁既group

有次想打個老死屎忽
勁大力一野抽落去先發現原來係大我幾年嘅師兄
勁撚想搵窿捐

啱(點頭）

呢啲唔叫尷尬啦
正常人應該關心你就真

講個人地尷尬嘅
細個同老母去op鬼屋
有條10幾20歲嘅on9仔
全程捉撚住我老母隻手
最後出到去 佢呆咗咁望住我老母
佢同行有個女仔

同條長毛仔路過，
之後佢好似阿輝咁轉身啪手指”喂”叫停我，
我望住佢諗自己係咪識一個咁有趣嘅人，
同時佢又望住我呆咗幾秒，
之後佢一句sorry認錯就轉身走繼續行

拎住大爆谷喺戲院睇鬼片
睇到緊張得滯
成桶爆谷倒曬落前面個人到

我果下柒到喊咗

褲好鬆又遲起身趕返工冇時間用皮帶
追車追到甩褲，好在當時等車都係老人家
有個阿婆哎喲咁肉酸㗎，哎喲哎喲咁叫

同fd喺泳池池邊佢著住nike果款拖鞋
之後佢踢9我太大力對拖鞋sin左上去腳眼位到卡住左
卡到勁實佢整唔到出黎 之後我同另一個fd喺池邊幫佢用力扯對拖鞋

個on9好撚唔知醜咁不停喺到大叫 搞到成個池d人望晒過黎成個畫面好似接生咁 仲要扯黎扯去扯唔到出黎
另一個fd又喺到叫話大力d！差唔多出到架啦！個頭出架啦！
池邊有d人笑到我都聽到 仲要係恥笑on9仔嘅笑

最後去左搵救生員到剪拖鞋

同你調番轉 個陣行行下街 見到兩個中學同學 佢地係揮手同我打招呼 我以為同後面啲人打 就轉頭睇下 點知原來佢地係同我打 勁尷尬

中學嗰陣試過有日返學趕時間 嗰陣又未瞓醒 去seven買蛋捲返學校食 俾咗錢之後衝入閘 先發現冇攞到個蛋捲
小學試過去小食部買野食 我俾咗10蚊買2.5嘅野食 攞完之後又走咗 之後個阿姐大嗌
喂 找錢啊

起補習社當左燈制係開門制,熄左全埸個燈, 全場尖叫

其實妳唱歌都好好聽架！

嗰陣吾知撚系粗口最慘系分享之前要介紹自己先全校都識得我

唔好再講依家即刻想搵窿捐

ching醉到依家? 大約明想講乜但係1999

係港島行行下，電車上面有人叫我個名，原來係一個好耐無見嘅朋友
見部電車係前面埋站，我就好快手咁跑上車，然後嘟埋八達通再行入中間揾個friend
然後我個friend問我

"你做咩係前面上車，你當呢部巴士呀？"

嘩，果吓真係7到想即刻跳車

到落車時我仲要同司機講我頭先上車時已經俾咗錢

我個friend即時搭咀

"你咁柒點會唔記得你"

好耐以前同成班同學合宿幾日，沖完涼發現唔記得帶cream入埋廁所，然後咪照著返衫出黎，但廁所得一個，所以好快有人接住我用，咁我咪入房茶cream算
我間房個鎖係壞既，鎖唔到，係我茶cream茶到對波果啲位果陣突然其中一個男同學直接爆門入黎，我伸左入衫既手縮都縮唔切，當下四目交接，條友講左句幫女朋友搵野就直接出返去，之後訓教時間佢條女問我岩先係咪自慰，屌
利申：濕疹傻閪

吾你老母
系你老母

係日本GU 見到個女人試緊對鞋 Dum低左頭
我以為係我家姐黎...就同佢講: 嘩你著依對呀?好核突
然後個女人仲要咁岩係香港人...望上黎同我講: 係咩?
我一見到認錯人已經柒到飛起 細細聲講左句認錯人即刻跑走左

人地夾送俾自己食，但係我下意識遞咗個碗過去

喺商場同個fd搭𨋢
部𨋢差唔多滿晒人
之後影鳩個fd諗住問另一個fd到未
跟住一影
有聲仲要開左閃光燈
成𨋢人即刻望住我

下一站金鐘......下一站金鐘......

拎住扎花去好神班房表白 佢啲同學好好 仲比枝咪我

以前有幾間好興啲主機擺mon後面
好易㩒錯對面部機
仲要以前興玩信長好似冇得入番

上堂扯左旗俾老師叫企係身答問題

茶記食野 叫左杯凍奶茶
個阿姐拎左杯野黎 我掛住篤電話就拎左黎飲
第一啖心諗咁奇怪既唔同味 不過又無理佢
然後隔左陣個阿姐又拎多杯野黎 果杯先係凍奶茶
而我就係飲緊對面阿叔嗌果杯凍咖啡
然後我地四目交投無講過一句野...氣氛極尷尬
拿拿林食完走人

有一次頒獎典禮，我好緊張希望自己得獎，點知現場可能太嘈定係我太緊張，我聽到主持人嗌我自己個「姓」我就彈咗出去攞獎，點知台上嘅兩個主持同菊姐都好鄂然咁，果時先知我上錯台，得獎嘅係關菊英唔係關心妍！

...我都試過
個肥仔問我 : 你做咩?
我知道左之後我笑到停唔到

讀中學同個friend去廁所，我大叫：「你屙尿好大聲呀哈哈」
點知個frd喺廁格出返嚟，啲水聲仲未停，frd同我講：「嗰個唔係我嚟」
嚇到我即刻跑出廁所小學雞真係製造好多尷尬

關家姐

笑死我

我有次上完體育堂唔舒服想嘔，衝入廁所個刻見到有個廁格開左門，即狗衝入去，點知有人係裡面痾緊尿，我忍唔住一野嘔左落去佢條褲度，個刻全世界靜哂，佢呆左咁望住我
然後我講左句sorry 9秒9閃左，唔知佢之後點了

中學嗰陣打完波返屋企 咁打完波梗係飲咗好多水
點知仲未返到屋企就已經好急尿
到屋企樓下忍唔住 但突然醒起諗咸濕嘢可以忍尿
跟住又諗住中學個女神諗諗下仲硬曬
點知入𨋢得我同一個女中學生 佢仲係咁望住我下面
我仲對住佢微笑 都望咗佢幾眼 但實在好撚急尿
𨋢門一開就衝咗入屋 點知痾尿先知出事
原來我無拉褲鍊

得 千祈唔好講

關心菊英

上次睇唔係畀老母打咩

............

匿埋係個簾後面好enjoy咁用張紙巾撩緊鼻屎..enjoy到恰埋眼點知一開眼個同事望住我仲要同我講sorry

屌佢又唔係
當冇野又唔得

記得有個p圖嘅版本係上面啲人話×××個爸爸賓周損咗

細個機舖仲有得食煙個時去打機, 枝煙食完諗住好型咁坐係度打住機單手彈落地下 (其實好柒), 點知彈左入隔離男仔隻鞋入面, 佢🔥到彈起身係咁叫, 我即刻係咁say晒sorry, 好在佢冇打鳩我咋

唔係自己得唔得
中學果陣有一個老師香咗
咁啱生忌同死忌一樣
之後係佢生日果陣fb有notification 叫人入去同佢講生日快樂
之後有個副校長入去講「xx生日快樂」

唱k去完廁所入錯房

我都試過 但係係細個諗嚇阿媽

視藝堂整陶瓷，老師話攞返自己上次嗰個再整。
本身好似唔係好滿意自己個作品之後晏扁咗，諗住重新整過。點知有個同學舉手話唔見咗佢個個，原來係我晏扁人地...and then 尷尬笑

淨係記得佢叫我哋唔好整啲球體嘅嘢出嚟，話會爆
但係我無聽到書，整咗串提子出來
最後焗完出嚟隔離嗰啲陶瓷全部爛晒

Same 細個走失咗 攬住個呀嬸喺度喊呀媽呀媽

條友真係唔識架喎

同cmb一個女仔行山急屎
搵到個portable plastic toilet
但冇水洗手
好爛嘅屎

痴撚線，入人地房唔敲門，仲好意思講呢啲嘢

驚西咩，望下都唔得

帽事嘅

本身搭地鐵喊到pk
睇到呢個po夾錯人lin頭嗰度又好好笑
忍唔住係地鐵掛住成面眼淚笑出聲
可能啲人會覺得我痴線

初中同個肥仔朋友玩到好熟 佢肉騰騰幾好打
有次小息完左 喺操場返上班房
上緊樓梯嗰陣見到肥仔frd嗰背影喺我正上方
我就一嘢千年殺隊左入去
之後佢擰轉面望住我 佢唔係我個frd

試過一入學校廁所，聞到勁大陣屎味，然後聽到自己啲frd喺廁格到講野就以為係佢地其中一個痾屎，跟住勁大聲話：XXX你痾屎好撚臭呀 食乜嘢黎？
仲要重複咗幾次
兩個frd話唔係佢地痾，其中一個話你有無諗過廁所仲有另外一個路人？
我：

邊個泳池？九龍泳池就唔緊要啦

同你一撚樣，我又係拖左第二個阿嬸
摸摸下咦屌我老母唔戴鐲嫁喎
之後一望上面屌

你“係唔”撚識字，吾系你老母

笑到仆街
你校長咁都由你，係咪笑埋一份

係office大笑

下次喊緊記得開番哩個po

果下我拍佢條仔膊頭: 屌仲以為你唔認得我
佢條仔個樣即刻變左黑人問號

清你搞乜春天又笑又喊，本身呀叔我係巴士睇夾lin頭嗰陣笑到成隻豬咁，依家碌到落嚟睇到你咁就喊咗出嚟

做咩喊呀

拖錯左老友條女隻手
好彩無人知

有日我朝早返咗hall去攞下堂嘅書，見房門無鎖我就直接推門。跟住我就見到佢趴喺佢bf上面攬住佢錫佢嗲緊佢咁。佢個角度應該見唔到我入去，嗰下我反應係退後行返出去，閂返門

跟住佢bf話wait someone opened the door ，佢都即刻落返床，開門睇係咪有人，我先好尷尬咁行入去，佢哋係有著衫嘅，但係我入去嗰陣佢bf仲瞓喺張床度無諗住起身 我話sorry攞返啲嘢，攞完即走

嗰晚我上完堂返去，個roommate勁尷尬，話佢哋嗰陣乜都無做 我話其實ok，記得鎖門

咁似我
但果時唔係教琴學生
係同學個阿媽
果時大家仲o係英國, 佢媽咪用個陌生number whatsapp
我地以為係d呃人電話就覆左fuck you bitch 之類

點知最後證實真係佢阿媽黎..
仲問左幾年究竟當年係邊個寫依句野

日本?

小學嗰陣放小息見到個同學食緊熊仔餅
我又想食 咁就走過去問佢「可摸以請我食一粒呀？」
點知原來我認錯人
但佢都請我食咗一粒 好尷尬

所以見到唔熟 但知佢係邊個嘅人
一律當陌生人人處理 掂行掂過

喺地鐵要搭扶手電梯 好多人好迫 我趕時間就左穿右插想靠左邊行落去 行嗰陣隻右手hi到個啊嬸個籮 佢勁大反應擰過過嚟睥住我 以為我非禮佢咁

差佬面前跌咗成堆AV 碟出來

笑死有冇救生員衝過嚟

係車笑出聲

有次去啲樓上舖仔到攞貨，類似板間房咁一間間，實木門又冇窗，見到門口有個類似門鐘嘅掣就撳咗落去。

之後有人開門，但入面黑蚊蚊，原來嗰個係燈掣

家長都後生過

哈哈，印象中我都試過，
其實無乜野尷尬，個阿嬸仲可能覺得你好可愛。

靚唔靚女

你改名叫teacherfucker啦

初中喺小食部排隊
見到前面個高佬以為係自己老死
諗住整蠱佢解佢西褲patpat嗰兩粒鈕
解完第二粒佢望過黎
原來係個唔識嘅中六師兄
即刻扮話「咦 你條褲污糟咗幫你整返」
宜家諗返都幾牽強
重點係之後仲keep住排隊買野食
條友好疑惑咁係咁寧頭望

最戇鳩係點解要狂奔

試過 一模一樣
比人屌到仆街 差啲比人打

中2個陣英文好差 之後俾呀媽叫左去樓下啲補習社，有次作文 個miss問我鴨嘅英文係咩，個一下點都諗唔到點串 係咁係到d...u.. 之後有個小學生勁大聲話 duck呀!!! 個miss笑笑口叫個細佬安靜 我就柒到好搵窿捐 個日亦都係我補習嘅最後一日

之後點？

係food court
見到個bb手拎住發泡膠咁嘅野想放入口
但bb媽咪拎緊野食無理
我搶左佢舊野先知係bb零食黎
雖然bb媽咪無屌我
但真心覺得好尷尬

唔靚，肥嘅英國婆

我都呆啦
兩個男人拖手

咁點做到羅志祥

又一次試過 岩岩番工無耐，又同啲同事唔熟 佢哋係到傾偈講咩露營點點點，咁我就緊係唔搭嘴 但其實好認真聽緊，之後有人問我啲嘢係邊 我口快快講左露營個到..之後心諗仆街啦 擰轉頭見到班同事望住我笑

近視散光綜合症苦主
仲要依家帶晒口罩剩係靠對眼認

做尖搬餅果時hi爆左塊鏡

細個on9
對住個張檯都會屌

見好多人都話試過認錯朋友打招呼，我試過比人認錯然後我又認錯佢，2條友企係條街講左10分鐘先發現認錯

去完廁所條裙攝左上去露出底底仲要行商場行左一陣
見到d女女係到笑先知

details pls

講咩講到10分鐘咁耐

唉唔係橙色

我其實真係認唔到佢，但佢就好似真係識我咁，又話咩以前係網吧打信長，跟手就講下呢排點，講多陣再講仲有無去個間網吧，我話我無去過個間wo
跟手大家就知道柒了，2條友就話下次係街再見

屌試過

上樓梯通常都會捉住老母衫尾
有次捉住個後生姐姐件衫以為老母嚟
仲要行咗幾層先放手

好耐之前試過係銅鑼灣黨鐵開門果陣有一隻腳跌左落列車果條(拿）位
跟住fd扶番我起身..我再望入面車裏面d人
完完全全係呢個表情-》

我試過係條女 內心好興奮

同屋企人出街嘅時候

試過行商場嗰陣，掛住打機入錯女廁，行出廁格一望有幾個女仔喺出邊，即刻俾人指住笑

咁你入嚟做乜撚嘢呀？摟屌呀？

A : xx爸爸損左
B : XX爸爸加油
C : 加油

其實大家有冇發現，我而家都已經好尷尬

中學水運會游50米
游到一半條泳褲甩咗
企喺池中間丘褲再潛落去繼續游
當下唔覺好柒 上返水後知後覺先至好撚尷尬

啲fd成十零人話去a餐廳食飯，我早到入去坐住等攞位，人地餐廳仲幫手拍埋幾張細枱同叫其他客掉位比我地，擺晒茶位。
等左陣班fd話到左問我係邊，已經知仆街啦，原來係去b餐廳係後面街。個下叫佢地過黎呢邊食啦，好撚柒，佢地話已經落左單
我死死地氣行岀去諗住頭也不回直岀，點知整跌人地個牙籤筒，牙籤散地，個下真係想死我不停唔好意思就岀左去話轉頭返黎

最後講返成件事成班fd無人體諒我仲係到笑。我食到一半頂唔順行返過去a餐廳解釋擺低1舊水

扭扭擰擰咁

笑咗

好撚仆街

試過去日本商場搭𨋢
咁啱有對香港情侶喺前面

佢哋以為我係本地人唔識聽廣東話，就好興奮好露骨咁討論今晚點用啱啱買個震蛋

然後佢哋出𨋢嘅時候個男仔望返轉頭，
見到我舉起隻拇指奸笑

然後呆咗三秒先識走
仲要紅都面晒

返工同老細研究緊部儀器點用
我喺咁㩒制都開唔到機 正當埋頭研究緊點開機個時
老細:你都未插插蘇

我都試過...
係窗口睇玩具，之後拖左隻手話媽媽個玩具好靚
之後原來唔係我媽媽，係一個靚姐姐

生日嗰日扮唔知有蛋糕 但個個都知你知

笑撚死

扯爆旗咁望住個女學生

你咪話屌都屌過, 唔望得?

以為個fd 係賣野飲機到買緊野飲
佢拎野飲個下 烏低左身 咁就用膝頭一下頂佢屎忽
點知個個唔識既
柒到即刻係咁say sorry

畢業個D 周圍搵人影相, 見到個Dean想叫佢影相, 點知叫錯左做另一個staff個名, 我格離d friends聽到望住個陣個尷尬又想笑個樣, 個刻我好想死

以前返pt 啲客坐喺度食嘢
我企係隔離枱抹枱
對住佢哋放咗個勁響既屁

以前好鐘爆lecture room溫書
有日邊fd 爆左間lecture room我去搵佢地
我一打開門大叫 HELLO EVERYBODY!!!! 既時候
入面個班人我完全唔識, 原來我去錯左地方
我大叫完之後班人望唔我, 我望住佢, 空氣凝結左1,2秒之後
我就扮冇野急急腳走人

嘩屌真心柒到仆街，應該想搵窿捐

去大商場廁所屙屎冇廁紙
又唔好意思大叫
唯有着返條褲衝去另一格
點知格格都有人
個屎忽臭到等廁格嘅人都聞到

遊完水準備上水個陣突然想玩多陣 之後係梯邊大字型向後跳
點撚知一野撲左落個肥婆阿嬸度
之後一路say sorry一路dup低頭急急腳走

兩條友都係仆街仔

你怕咩做柒事
扭扭擰擰咁
講啲唔講啲
份人本身已經夠晒柒

Whatsapp send錯左HJ兩Q 賓周都損

好得意

重點係你同學有你裸照都幾恐怖

果次之後我先知咁樣叫做出貓

個段時間好多巴打username
改哂做個堆小朋友嘅名

小學毛筆書法貼堂, 隔離貼住"字體最醜學生", 正仆街教畜

1lv搶咗jg雙藍

扯撚住同佢微笑果下堅🤣🤣🤣

葵廣天橋見到廿米前個人既銀包由背囊跌落地
即刻跑上去執俾返佢

俾完發覺周圍D人都望住
先發覺自己反應快到好似小丸聽到銅錢跌落地咁
拿拿聲DUP低頭走人

打完拳成身臭汗想沖涼先發現自己唔記得帶底橫，雖然晏啲約咗朋友食飯但諗住男人老狗真空又有咩好怕喎，點知同個朋友食飯睇睇下波，自己鍾意隊波入波個人太激動，下面就開始涼浸浸最後要求個fd幫我去隔離鋪頭買條褲我頂住先

咁你做善事呀
無做錯

幾年前去食金拱門
同個職員講飲熱華田
佢糾正我係朱古力
我都係講要熱華田
佢再講多次朱古力
我先醒起冇熱華田

擺低1舊水仲柒

好周星馳爆醬feel

瀨屎

中學考試小息完入錯班房，仲諗緊點解d 擺位好似唔同哂，見到隔離班同學入緊黎就知柒左 仲要本身班房得我一個勁明顯

你女人嚟？

有咩咁尷尬
遞支咪俾你 叫你生日嘅你自己唱埋一份就話姐
仲要話嗰日都係佢地個電視台生日
要唱happy birthday to me...

話說以前中學有一堂，老師解釋緊書本上一啲嘢

前面同學唔知玩乜春，咁啱整跌我枱面啲嘢，同我道歉解釋
因為搞到我㷫㷫哋，我好大聲咁講：「得啦，唔使解釋咁多」

全班靜晒，老師擰轉頭笑笑口問：「哦，唔使解釋喇？」
當堂柒到搵㝫捐

你男朋友好慘

當時仲讀緊小學
有次放學搭巴士番屋企
果日個肚有少少唔舒服 又累 車廂又焗又熱
坐左係度無耐就訓著左
跟住訓訓下自己扎醒左
先發現原來我訓左係個女仔嘅大脾上面

印象中嘅佢大概係咁著
但係條裙應該再短啲 因為我好記得我塊面係貼著佢啲皮膚

扎醒左之後即刻say sorry 對方就笑一笑回應番我
尷尬在於整個過程俾全車人望住
大個左咁嘅話應該俾人一巴煎埋黎同報警

我都試過 仲尷尬係個女人大叫
我而家都記得

諗住sd 鹹片俾朋友，分享左係whatapp動態，一日之後另一個朋友提我先知

有次試過唔小心批踭, 批到女同事個波, 仲要係後生靚女😑

佢地say sorry 閂返門
我九秒九著返條褲再開返門扮無野

搭巴士嗰陣無啦啦扯旗，仆佢個街準備落車嗰陣仲扯緊，搞到要遲一個站等碌鳩縮先可以落車

收工幾個同事一齊上巴士
我排最尾
成班一齊行上樓上
我係樓梯千年殺我同事
點知望下係一個我唔識既男人
即時係咁道歉

柒到時爆
明明成班人一齊排隊一齊上車
唔知點解多左個男人係我地中間

你又幾撚醒

笑咗出聲可能佢好enjoy

佢O哂嘴望住我
隔左咁多年我都忘記唔到佢個樣

試過無聊p左碌鳩去朋友張相
諗住send返比佢
點知send左比女同事
已經九秒九del相
但都好擔心女同事睇到以為我係痴漢

諗起yumiko甩褲嗰陣家燕媽媽個反應

類近

之前吹創狗吹大左，想admin幫手del post

諗起呢個po

仲有個係gp踢爆戴綠帽

我叫錯auntie

無帶眼鏡
見到個好似大學同學的人
勁興奮大叫：喂8婆！有冇咁橋吖！
衝到埋去先知唔係
即刻繼續跑入埋轉角位
扮個同學在轉角位

有冇叫佢找返$50

搭咗成粒鐘mtr
其間有幾個女仔望我
最後返到公司去廁所發現成程車都冇拉褲鏈

應該以為你gay多啲

仲要係靚靚地鬼妹

當年外國讀書
有一日喺宿舍搬緊野上樓梯
突然間有個鬼妹走過嚟
笑笑口咁用普通話同我講「你好」
心諗佢一定係學緊中文想搵人練習下
於是我就用普通話覆返佢「你好」
之後我哋尷尬地對望咗幾秒
之後佢轉身走咗
再之後我先諗到原來佢係講緊英文
問我使唔使幫手

呢個最好笑

生日有人陪咁好嘅

好彩我未試過

搭小巴嗌前面路口有落 點知發覺原來未到 唔知點解嗰陣夠膽上返車 成車人同個師傅望住我

試過對面條友又紋身又性勁驚比人打

好多年前 手指仲未有咁大GB數
交功課 入PPT PRESENT
多數都用HDD 因為除左個PDF
做個陣直情係HDD上面插住黎做 D料都多好大GB

咁到PRSENT 個日
插入電腦 撚咁多FILE
係屋企做個陣默認左
要搵先搵到
點知搵下搵下開撚中個AV FILE
我仲要分哂番號同封面 即係有圖有片

一開個陣
MISS同等入PDF既同學係隔離
個MISS本身有小小老花 但應該都睇到
我已經9秒9上一頁 佢都睇到仲講
:E 咩黎架 咁得意既
之後班仆街同學 係到忍笑

仲有細過買點數 落雨入7仔買
一入門面線底仆街 仆完不失霸氣繼續買點卡

搭𨋢放左個好臭既屁
之後下一秒 部𨋢開左門
有個靚女入左黎
我想死

有日落大雨搭巴士 個地下勁跣 之後想落車係上層表演一字馬

好有畫面

試過拎張100蚊出黎話增值100(其實想講增50)
拍完之後企喺度等佢找錢

Need help

唔想講嘅 你唔好繼續覆喇
見到你啲留言都已經好尷尬

入Baleno 問可唔可以用Bossini既coupon
永遠都記得個姐姐恥笑既眼神

ching個番號係gay片定肥婆？

樓主你個名 matched

中學水運會未吹哨我就跣腳跌左落水
全校望撚住
上翻黎個一下 條褲濕左水勁重 差啲甩
露左半個八月十五出黎

Hi岩生

你入錯post

做 group project 搵唔到人一組

細個搭巴士瀨屎

前一晚同老婆扑完野，第二朝係街同個仔食早餐帶佢去廁所痾尿，到我痾個時個仔望住我賓周好大聲咁問爸爸點解你咁勁可以痾到兩條尿柱既

係泳池同啲fd游水
以為前面游緊蛙式嗰個人 係我朋友
望準時機 等佢露出個頭 就一鳩潑水落佢度
搞到佢濁親 係撚咁咳

即刻潛水遊撚走 啲fd望到哂成個過程

Oh my god you came

拍左拖五年，諗住好穩定，實食無黐牙
book好餐廳約晒雙方最好嘅朋友
拎住99支花，西裝。
餐廳播音樂，出場唱"愛很簡單"
全場拍手掌
單膝跪
1卡G colour戒
嫁比我，好嗎？
.
.
.
No, 點解要做呢啲野
.
.
.
走了
.
.
.
柒了
.
.
.

gay

一樣
我望實人 人地自然望番我
最後人地啤住我我都未睇得清

尷尬到

ntr

你指搞名畫命名比賽？

好柒咩

街機有對情侶玩篤篤機 百萬大問答
有題佢地淨返2秒都答唔到

諗住幫佢地篤點知我記錯左個答案 答錯左

我係好似sir滑梯sir左落去
但隻手仲扶緊條欄
啲人彈開晒

自己搞gay唔使周圍同人講

校長係後邊扮屌你？

屌埋校長

兩年幾前我用完電腦唸住熄機走人，對面條友無啦啦係咁講對唔住，之後又買咗包檸檬茶送捭我，出咗機鋪先知道原來佢誤會咗

「係咩」

令我諗返起曲奇餅

朝早開會好認真傾野嘅時候個肚餓到勁大聲叫

等緊紅綠燈果時有囡囡向住我揮手，咁我就不自覺咁樣舉咗一下手，點知原來係同緊我後便條仔say hi

屌你老味，我即刻扮R頭算

仲要扮驚喜

細個係巴士飲野
架巴士急停半杯野飲倒咗落前面個人個到

見到佢勃起左

中學班主任同全班講嘢，我扮打喊露cut佢講嘢阿sir即刻好嬲叫我企起身罵我，跟住問我打喊露係咩意思我答唔好意思，阿sir串返我話哦問你咩意思你答唔好意思
屌我意思係唔好(嘅)意思
唔係sorry嗰個唔好意思
呢件事俾friend 笑到依家

同女同事出街無端端扯旗，佢望左幾秒跟住問我做咩對佢圖謀不軌

記得細個去海洋公園去廁所 抹完patpat 嗰陣張紙巾攝住咗喺條褲度 自己唔知 我好似有成條馬尾咁樣行出嚟 屋企人笑到pk

頂未睇過，有冇巴打po圖

依種真係史上最7

冬季pe唔洗換衫，著左全套冬季pe衫，翻到去抄緊功課果陣發現著左皮鞋

巴打都幾有急智

用皮鞋上pe
效果唔差

試過同個frd行街 對面街有條女對住我地狂揮手
之後我個frd問我係咪識個個女人 話佢好似對住我揮手
我望一望話唔係呀 我唔識佢wor
之後過完馬路發現係我老母黎

小學上堂唱 如果太多牛奶味朱古力味無訂企
俾老師罰出嚟大聲唱10次

我老豆都係咁

教畜

前排同朋友行街，突然有人督我肚腩，我望過去有個女仔同我say hi，但我完全唔識佢，佢望住我一陣，然後話算啦咁就走咗，之後個frd係咁笑我唔識人啦

兩個陌生人行先，班 fd 行後卦

中學個時親眼目睹 朋友係小食部一野勁大力打落前面個嗰人既pat pat

前面條友另轉頭 佢先發現唔係識既
仲要我朋友係女仔 佢打落個男仔既pat pat度
望到後不停say sorry

笑到我PK 勿相認

上錯隔離學校架旅遊巴

係快餐店買野食
買完之後諗住去個廁所先
直接塞左張飛落個FD衫袋度叫佢幫我拎埋
之後行去廁所途中見到個FD已經坐低左
先發現岩岩果個係陌生人黎 番轉頭問佢拎番張飛

Fb 會唔會幫佢del account?

後面點...

塞落去個過程中佢擋住我隻手
我仲格硬塞落去

我都親眼見過我朋友卡住左對拖鞋去腳眼位，果次係我大學生涯笑得最開心嘅一次

早幾日約左個女仔fd係黨鐵站等 唔知係咪打得飛機多對眼望野成日好濛 遠距離望到個女仔以為係佢 跟住打開手機開錄影 諗住一路影住然後背後偷襲佢拍佢個頭 點知打完之後發現唔係佢黎 跟住佢另轉頭勁驚訝咁望住我 然後我耳都紅埋係咁say sorry 然後佢就極速走左 事後果餐飯比班fd笑到面黃

佢話可能鍾意左第二個，比啲時間佢
最後都係分左

係垃圾桶邊Lur香口膠
lur中隔離煲緊煙條友隻鞋面度

巴打

我返去擺返低舊水同講唔好意思個老細順氣返好多可能當時見我細個，但個老闆娘黑口黑面

我都試過 差啲拖住咗個呀伯
男朋友喺後面笑到收唔到聲

灰色棉褲

喂！光頭黃！

菊姐就冇

去間餐廳食完飯 行去埋單
途中轉左下身 掃跌左佢啲碗..
有幾個爛左
好彩 我同老闆熟 無怪我 無叫我賠錢

你轉數又幾快喎

笑死 呀叔有冇屌柒你哋

同條女同一個唔識嘅女同學搭lift
我以為女同學係我條女 個頭挨咗落佢膊頭
嚇到女同學一開lift門跑撚走
我條女喺後面笑到傻

去完Ocamp 太攰喺度遊雲
7仔拎咗支野飲無比錢就直接行走左
行左3個鋪位先發現自己未比錢
行返轉頭比錢，同個收銀講唔好意思
點知佢都唔知我拎咗支野飲無比錢走左去

笑撚死有畫面

上堂舉手問問題，一開口講左媽咪

原來係你

我之前，做過機場免稅店。咁我哋公司有時候會，叫啲同事着嗰啲公仔套裝扮公仔，同啲客影相。咁咁啱嗰日，我嘅崗位就係，負責take care嗰位同事。例如帶佢去後巷。俾佢休息，攞水比佢飲。因為着咗公仔套裝，好難睇得清楚路，需要人帶。

咁如是者，我照樣幫嗰位同事，帶佢去後巷休息。點知我拖住佢行嘅時候，迎面而來嘅係，一條好撚柒閪正嘅俄妹。大波，短裙，低胸。皮膚又白，個樣又靚，又生得高，總之成個Model咁款。正撚到仆街。

咁我一路昅女，一路拖住嗰位同事行。突然之間我聽到一聲好大聲嘅：「膨！」原來係我拖住嗰位同事，大大力咁樣撼咗埋牆嗰度。

最尷尬嘅係，嗰一日我哋個大粒佬AM落咗嚟，同我哋成班同事同埋幾個隔離鋪嘅team leader開緊briefing。成班原本開緊briefing嘅都望晒過嚟。跟住我哋舖嘅team leader即刻問我：「David，發生咗咩事？」我話：「冇事！冇事！」跟住我就急急腳，拉咗個位同事入後巷。

+1 小學放學以為隔離嗰個係fd 同佢講咗我全日喺學校做過咩
講完心諗條友完全唔應我 望一望先知唔識嘅

我同你情況掉轉 喺街有人望住我揮手 但唔敢亂比反應 驚好似樓主咁柒咗 於是掂行掂過走咗 之後喺腦海重現一次佢個樣先醒起原來識嘅 但好耐冇見一時醒唔起

女人都係貪靚仔貪錢
全部女人都係雞，只係用唔同方式獲利
所以我以後都唔會再做呢啲野
玩下就算

最後點拎番出黎
果時唔識physics 濕左d泳池水諗住會sin d
最後越啜越實

我朋友一上水見到我係對面 立即見唔對路潛走左啦

屌 唔知點解中學請親啲鬼婆老師全部都係肥婆嚟
我嗰年中學個鬼婆即情開咗罐可樂飲

癡撚線

係交俾老細既圖紙上面，寫左MH材料清單，比佢問我咩係火龍翼膜

想搵窿跳落去

fashion

之後點 無俾人捉？

咁你又真係on9
唔係港島人？

咁佢見到曬妳對波？

學界游水果時唔記得除低件體育衫就落水當時游背泳，個人一路游一路望住件衫漲到成個波咁勉強游完全程就衝去更衣室自閉仲記得一上水嗰刻阿Sir問我係咪白癡

欣賞你圖文並茂

比人踢左出馬路

坐坐下巴士突然間有條女hi我，一輪嘴係咁講嘢仲坐埋去我隔離，結果原來唔識嘅，老監傾咗幾分鐘佢決定走佬

搭巴士果陣同中學老死係咁講老師壞話
落車果陣法國訓導坐左係後面斜對面

無 嗰時我同對方都係中學生，身邊都有一大班friend

佢好似都呆咗我就即刻扒飯當冇事發生
好彩佢唔計較

同frd食飯喺餐廳坐低無耐 野食都未嗌

突然熄燈播生日歌
侍應拎左個蛋糕出黎
我啲frd仲話 放心 唔係你
點知個蛋糕真係擺喺我地枱
全場人望住我地
我地幾個尷尬到仆街

大家幫手推
［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

唔好放過啲虐待小動物嘅人

點解佢哋明知你攞位 但到咗又唔問你喺邊 然後仲要落埋單

諗返起都想搵窿捐

中學週會嗰陣，講嘢條友講得太悶，咁我同我嗰friend就喺度吹水，可能我哋傾得太耐，條友直接喺台度屌鳩我哋，成校老師同學都望住我哋

仲夠膽行返過去

應該冇拖錯人

可能就係怕啲人真係晚晚去屌佢

試過上到巴士好迫
啲人塞曬係通道
我見咁多人就行入啲啦
點知件冷衫卡住咗係肥毒個backpack度
後面個女仔重等緊我整先過到
整咗半分鐘先整得甩

同朋友游完水搭車走人，整蠱佢除咗佢條褲點知入面冇着底褲，佢仲要係個個阿婆面前坦蕩蕩

你一巴車過佢到

咁點解咁軟?

即刻駁嘴個post

你當時著咩衫？

你講完我都記得我試過
好似小學同媽咪行完街響間shop出黎
佢袋住我包糖，我捉住佢隻手話可唔可以食糖呀媽咪，個女人望住我笑笑口話我唔係你媽咪呀 (但比我拖住左)
嚇到我痴線
跟住媽咪先行出黎，我瘀到唔敢同佢講

佢叫咩呀細路咋喎

好似mr bean

我都唔知佢 嚇到我即刻4圍搵返媽咪
勁驚

果陣好似無得del msg

坐黨鐵當咗人地手拉車個抦係扶手咁扶

我反而係細個好鍾意摸賣衫鋪頭model公仔嘅腳
試過有次行街又見到 就行去摸
點知真係一個著咗白色絲襪sales
我媽一邊恥笑我
一邊同人say sorry

問姨丈借左對皮鞋去present
俾全班笑

細個同屋企人去超市 佢地買左抽印花紙巾 去到收銀既時候我懶醒問呀姐 點解你唔俾印花我既

叫老師早晨講左做媽咪早晨

幾百個巴打等左屌你呀

想問PT A 返唔返到工，點知問錯咗個同名，之前俾我兜咗嘅PT B
事後仲要發現原來我根本冇入到PT A 電話

而家都有飛我隻鞋出去 矛進步

咁都俾你搵到我

追咗六年都唔成功

其實睬唔睬你都冇咩分別啦

屌你老母快撚柒啲講

呀呀呀呀呀呀呀～

做英中翻譯
我懶打字不嬲都用廣東話語音
點知錄錄下hang機
我講咗句屌你老母臭閪
佢錄埋落份文件度 我check果陣睇唔到
直接send咗份野比人
後尾人地send email黎問我做咩夾句粗口落去

有次喺餐廳食完嘢走人
點知留低咗部電話喺個位
我已經行咗出去
隔離枱個師奶好心大叫提醒我留咗部電話
咁我就好衝返去拎
點知行入去個位嗰陣唔小心踢到師奶張枱
成杯奶茶到咗落去個師奶度

個下超柒 同埋超唔好意思
瘋狂講唔該對唔住

係街見到隔離班同學，過去打聲招呼，佢黑人問號望住我
事後先知佢有個孖生兄弟

原來係明日花

入錯女廁，個清潔阿姐同我講：呢度女廁嚟喎。 開門出返去撞正個女仔入嚟

仲有係茶記搭枱食椒鹽鮮魷，一到擺落口，成pat油吱晒出嚟，射到對面個男人一面都係。係咁say sorry驚佢打柒我而我條利損咗幾日

出街無拉褲鍊 有人行埋黎提我

原本想等個鳩校長結詞就大叫光時 八個字點知聽錯咗佢未講完我就叫咗

第一次去7仔買dom 少少怕羞 比錢個時收銀姐姐係度陰陰嘴笑 比完錢急急腳走 行到門口
收銀阿姐大叫 ：你有印花啊！
回眸一望 ：成條隊10個人同時望住我同盒dom
唯有不失霸氣講左句：唔洗啦 唔該

個時覺得好撚尷尬
宜家覺得都冇乜野尷尬 但我都會等埋佢拎印花比我先走

人生第一次上台就冇拉
仲要卑細佬同佢班frd 指住笑當刻仲唔知咩事

我都想知佢哋解釋係估唔到我會去錯，唔見我係到以為我未到
anyway，當年未有whatsapp

t shirt定裇衫

行行下俾條女拖，我停左係到佢仲發脾氣叫我行啦

試過俾女拍賓周，個時仲要小小充血，大叫你扯旗

以前中學雞仲有啲正氣唔想影響人地以為我真係會轉頭返黎
而家諗返當然覺得無謂

他只是個小孩

呢個畫面好得意

呢個一定係尷尬之王

上堂組隊全班得自己一個冇組

妳試吓滅返佢塊面話你塊面都好軟喎

細路：咁姐姐你做我女朋友咪得囉

三年前搭車畀個靚女坐埋黎
個陣仲細控制唔到扯得好勁又冇野遮
之後條女唔知係咪見到我扯咗就換咗位

小學有閱讀時間，會有啲同學嘅家長嚟睇住我地有冇睇報紙/書
嗰時同學問我做乜睇報紙唔睇書，我大大聲講咗句：「我鐘意睇報紙吖，吹咩？」
個家長聽到，笑笑口問唔得啲乜

個家長係班上考第一條友嘅老母
尷尬到

呢個正

試過叫外賣嘅時候老母打電話叫外賣，然後同我講話要等成個鐘先送到

咁嗰陣已經有啲晏，所以我就好大聲咁話「咁死得啦！咁晏先送黎！」

點知我老母就攞起同個餐廳職員講話唔洗啦唔該

原來老母未收線 尷到仆街

聽電話嗰個應該聽得好清楚

你個仆街仔

試過飲醉去入八達通
同佢講入一百呀唔該
跟住就遞咗張八達通比店員
靜撚咗幾秒 佢提我先醒起

有張俄羅斯學生妹圖想分享俾朋友group
點知send錯左去正經group

做左新會然添。。。真係未睇過
咁峰迴路轉

咁禾可唔可以色你

睇過e個oreo post

仆街 我試過搭飛機同空少面對面坐 覺得佢靚仔想偷拍 點銀知無熄自動閃光燈 前前後後左左右右都知我偷拍佢 呢一次真係柒到上太空 你滷味
然後我仲同返fd兜話唔小心開咗閃光燈

阿輝仲要走走地音咁

冇心裝載就冇心裝載啦 電話都唔打個

嬌生慣養 逼佢自己行啦

小六小息去廁所要經過小四小五班房 第一步開始已經扮到好cool 唔笑 冇表情咁行向廁所

d 小四五望埋黎覺得自己好型 點知去到廁所門口踩水線低 但都仲要即刻彈起身繼續keep 住個cool 樣 轉入廁所 其實d 手同腰痛到仆街

依加諗返柒到拎枕頭包撚住自己

你呢句野諗我諗起一套漫畫.....

我試過出車果陣人太多
同男友失散咗
跟住拖錯咗另一個人
佢縮咗我望一望佢先發現拖錯人

我試過有條友叫劉德華

有冇叫聲老豆

以前有一段時間成日去冒險樂園玩 就長期袋住張會員卡係身
去地鐵入閘do個時想拎八達通但係拎錯咗 就用咗張會員卡do咗成幾廿秒 仲係到拍又反嚟反去 最後仲忍唔住講咗句屌壞撚咗
望一望先知自己柒咗 後面啲人又好似陰陰嘴想笑咁望住我 柒到即刻走人

咁你講完呢句之後點

有咩尷？
回返佢：「八婆，關你撚事？」

呢個好笑

好多年前有次搭黨鐵唔知點解好心不在焉，一路行一路係咁諗野，跟住扲張八達通出黎準備出閘發覺出唔到，扲去客戶服務同佢講出唔到閘，跟住條友答我你咪係閘出邊囉，原來係我諗野既時候已經出左閘都唔知，柒到走都走唔切

係日本到，附近有祭典！

同個fd去行下，見到前面有幾個幾靚女著住浴衣，

我同朋友講，前面幾個女仔幾靚女。

前面就有個女仔擰轉講多謝，

心諗好撚柒

笑出聲

幼稚園個陣去學游水
老母慳錢拎左我同樣咁上下時間啲芭蕾舞興趣班件野比我當泳衣
個look exactly 係一件頭女裝泳衣黎既
戈陣咩都唔知就照着
直到有一次想去廁所戈陣同個老師講
個老師以為我係女仔 想帶我去女廁
果一刻同左老師講我係男仔
先隱約feel到自己着左女裝

而加諗返就不堪回首

試過係學校canteen 排隊等拎嘢食，以為前面個個人係fd, 順手拎起佢張單同隔離個fd講 : 真係有人食垃圾㗎喎。
之後再望一望先知原來唔識，希望佢聽唔到

我之前搭黨鐵出閘嗰陣時拎咗塊M巾以為係銀包出黎嘟

你咪好囉
我未開場就成筒大爆谷倒左落前面 幾乎打橫車落去果隻
前面三定四個人中晒 仲要燈都未熄 佢地擰過嚟我係咁say sorry

我掉返轉
細個去7仔買雪糕找完錢唔記得拎雪糕
差啲行出門口俾阿姐叫返轉頭

上緊高登以為上緊連登

細個想叫麥旋風
但口快快講咗 「唔該 要黑旋風」

咁咪成褲都係屎

屌你老母我小學都試過

不過我係比隔離個傻閪呀叔撳熄我部機

你老未我當時即刻起身屌柒佢。。並沒有發生

淨係死死氣氣咁話無事無事

咁又冇 記得好似係抹到最後冇咩野淨

我都係合宿出事，記得去朋友屋企過夜，夜晚大家玩到攰就各自返房沖涼，d睡房有套廁，我入去沖涼見出面都係女仔所以無鎖門，點知有個男仔漏左野，佢入我哋房後衝過黎開左我到廁所門，出面女仔截都截唔住

後來個男仔做左我男朋友

小學上堂打側身喺書包攞書，平衡唔到張枱 連人帶枱凳打側90度 砰一聲冧咗
成班望住我

佢咩語氣

屌 我中學都試過行出黎之後仲要比個frd拎起問咩黎

留名

佢睇到啲咩

屌我都試過 係咪solo個啲舖我去銅鑼灣試過一次嚇到我 好彩下一秒即刻開番比佢

行街fing手
拖住咗個呀伯

你依句真係好正

More

笑咗，做乜鳩

呢個笑左

中學嗰陣諗住自修室冇人
所以喺自修室唱歌
點知原來自修室角落頭有個人坐咗喺度

細個撘小巴温緊個present既script
咁啱心入面讀完成段野就差唔多落車
想嗌前面有落嗰陣
唔知做乜9勁大聲嗌左句Thank you!
成架車靜左望住我

走啦，仲睇乜撚嘢啊

摟屌師

嗰時我坐係你後面，見到都鄧你柒

最尷尬係你啦

細個去toilet既時間 見前面有個長髮既人入右邊道門 下意識以為係女廁
就打算開左邊道門 點知一開有個女人話:呢度女廁啵!

去海洋公園玩動感快車，喺樓梯等嗰陣時心諗點解條欄杆又嚡又粗糙，點知原來一直掂緊阿伯隻手

個時做飲食做緊收銀 姐係大家樂d呀姐篤機個種

客: 我:

:多謝先生45蚊

:佢條女比錢

:望住條女 45蚊

:先生問佢條女有冇5蚊

:等緊

:我地冇5蚊喎

:燥燥地 瞪撚大隻眼望撚住佢地Er..... 45蚊呀

:條仔大大聲話咁你找返5蚊比我地咪得囉

:再望下自己揸住個幾張銀紙 原來數撚錯錢

個下真係覺得自己好撚柒 唔敢望佢 後面仲有人排緊隊

Dup撚低個頭講左句唔好意思數錯左

我之前買嘢食想偷影counter個靚仔
我仲要懶醒咁扮聽電話打側身咁影
點知可能唔覺意開咗閃光燈
閃完嗰下大家都知咩料
但我排緊隊前後都有人走唔到
焗住繼續排隊 勁面懵

之前見完工 同HR WhatsApp text緊
我諗住覆咗另一個人先
點知send錯咗張sticker畀佢
原本正正經經傾緊返工時間
雖然del唔到但又覺得幾搞笑

游水都幾多野發生
試過游游下比個細路女跳落黎 好彩佢細粒 無咩太大感覺
仲有試過游水 D女係附近潛水游 2隻手打開咁游 摸落我隻J度 好好FEEL

最後點？

同左個男仔一齊天真嬌以為佢真係好愛我真係想同我結婚
周圍同啲朋友講我終於都搵到幸福
點知原來俾人呃食完就掉我係免費雞
醜到摺埋自己完全唔敢見人
好朋友真係問先夠膽講出黎
覺得自己好醜

我試過係英國旅行買野，好肯定前面唔係香港人，我同老母講點解佢買咁多呢樣野，前面個人突然轉身用馬拉口音廣東話同我講買夠幾多有discount

佢係就係唔係香港人啊

冇話過馬拉或者坡仔唔識廣東話

真 · 芙蓉反彈

你幾好人喎

同係萬寧問屈臣氏牌酒精一樣

個細路實識野啦，扮哂野抽水

我無飲醉都會

好過打錯招呼

然後個男人點

應該好多人細個個陣都試過 拖錯第個

細個搭枱飲茶以為屋企人有嗌乳鴿 之後唔小心食咗人哋隻乳鴿髀 個姨姨仲好好人咁同我講請我食 想食食多啲

屌 笑撚死我。。並沒有發生

笑到痴左線

「真係有人食垃圾㗎喎」

呆呆地 佢應該都未反應得切
可能以為識既人同佢講

係餐廳d staff 幫你唱生日歌

以前同條女入左間鋪揀野
揀得幾專心 之後睇完諗住拖返佢走
點知拖左個唔識後生妹
人地老母仲係隔離
原來我條女都行開左睇其他野
返黎仲見到我當住人地老母面前拖個唔識嘅

姐姐仲有冇教琴

冇喇，做咩

學琴順便問問題

音樂台有啲好勁嘅巴絲，可以去留低你嘅問題，唔答再搵我

問點解咁軟

犀唔犀利

小學個陣做a科科長
上b科堂個陣
miss: 班長同科長落去拎簿

我去埋
出左課室一陣
班長拍我問我出黎做咩
我話: miss話科長麻
班長: miss叫xxx (b科科長)之麻

跟住我染住咁行番入班房
一入門口miss同緊班講
佢應該會知咩事架啦

之前返飲食pt
個陣含緊粒好細粒既薄荷糖
然後有個客嗌我
我問佢咩事個陣唔小心漏口
跌咗粒糖落佢隻手到..

你對波一定好大

講起做小學科長, 細個好似試過整唔見全班同學嘅功課簿
之後諗番起, 會唔會係老師整唔見左先瀨落我度
如果唔係點會唔罰我(至少個下場我已經唔記得左)

最後點

好多年前坐狗鐵時掛住望電話
見到前面有碌野棟起到以為扶手渣住
點知係個阿叔買左支地拖棍黎
跟住同佢對望起到笑

好似星爺啲戲咁

早排都試過拎左對陳年皮鞋出來
同佢一樣 個底一路行一路碎

試過飲到醉醉地喺中環搭紅van出旺角
一上車就訓左
點知擘大眼發現自己仲喺中環但成架車得返我同司機
我成個彈起身
之後個司機屌到我仆街
原來架車已經去完旺角返返中環
柒到比返回程車錢即刻落車call uber返屋企

又試過無數次搭巴士挨左落隔黎
有次訓到成個身彎哂
個頭凌空喺隔黎條友(男人)心口位置
基本上都阻住佢任何活動咁滯
我記得訓前佢冇戴headphone
訓醒見到佢戴住掛頭果隻大headphone
仲諗我訓到咁佢點拎個headphone出黎戴架呢
但回過神之後係咁講唔好意思跑落車
利申絲

諗起有次去法國啲鄉下地方坐巴士
遇著坐後面兩個女仔全程用純正廣東話粗口對談
可能佢哋以為無人識聽啦

所以我係日本唔會講人啲咩 根本周圍都係香港人

我都試過巴士訓到狂撞玻璃砰, 再訓, 砰, 再訓
撞去男人度佢地會好忍耐, 如果撞去女人度會俾人大聲摺

同FD去飲嘢，咁Menu通常都會有Happy Hour價錢，咁我同佢講咗要飲咩，叫人嚟落Order啦，佢就同人講要杯乜乜乜，然後問我要大杯定細杯，我，佢，waiter ，佢以為HH價錢係細杯

仲要比多次回程車錢
痴線司機

個fd中一嘅時候係操場踢波，本來係操場就好嘈，但係另一個人唔小心一下射咗個波落佢個肚度，佢呠咗一聲巨響，全校嘅人幾乎靜哂，跟住個fd即刻沖咗入廁所，之後入見到垃圾桶有條屎底褲

笑死

我試過著Birkenstock ，大喝一聲等我嚟，擺晒甫士帶住個波沖埋條lane度，跟住撻左響地下

係office叮飯 通常叮三分三十 所以就係咁三下一分鐘三下三十秒 (嘟嘟嘟 嘟嘟嘟) 有條廢老同事係隔離懶詼諧咁唱jingle all the way
本身個pantry都有人食緊野吹緊水 個下一野靜哂
之後條廢老就自己哈哈哈左幾聲自己行返出去搵窿捐

我都試過呀一熄咗嗰條友即刻大屌

小學老母買咗啲多拉A夢啊，超人底褲俾我。排隊個時同學問我今日著多拉A夢咩？我仲諗佢點知，原來係校服太薄透哂個公仔係個patpat度

機會黎架

之後點

佢地其他朋友助攻
細細聲恥笑佢話佢ff too much
之後我扮有野做走先
佢繼續原地黑人問號

尷尷尬尬走左

試過中學去小食部買嘢飲
我：唔該要杯凍檸茶下意識唔覺自己講錯
小食部阿姐呆一呆話你要盒檸檬茶啊？
我先知自己講錯 之後答：係係.....

成隻手即刻勁油

佢有咩反應

差啲睇左做阿叔支棍

嚇親
可能因為我靚仔 所以有啲面紅
可惜已經果陣有女朋友啦

以為行街撞到個frd，之後舉隻中指送俾佢
點知認錯人，佢啤到我實一實想衝過嚟打鳩我

搭lift 唔小心見到個女人粒lin 好老尷

成日架啦,咪自己做囉,最慘係老師唔俾自己一組。

屌你個反好撚好笑

奇人

佢條女同冇著冇分別
真空吊帶薄背心

中學嗰陣小息完左上課室
行樓梯見到前面個男仔好似自己個fd
跟住大大力拍左佢patpat一下
原來認錯人...
佢個眼神好似俾基佬非禮咁

中學食完飯同個friend 一齊去屙屎
我入左第1格個friend轉頭應該入左第3/4格
屙左無耐聽到好撚勁既屙爛屎聲
學校廁所又無背景音樂
我個friend:XX (我花名),嘩你食完乜撚野屙爛屎丫
我：，屌唔係我喎！
之後靜左幾秒繼續有澎湃既爛屎聲
我同我friend一路屙一路喺屙爛屎條友左右兩邊發出忍笑聲

睇左一頁都未有...我講
頒獎禮，聽到同姓既藝人名攞獎
太緊張衝左上台

女朋友拿左枝鼓油話幫我倒茶

因為係喺第二頁…
尷尬

放低你最尷尬一刻

巴打係咪已經五十歲

這很正常，學生時無食早餐去考試，個禮堂靜到全級人都聽到我個肚喪叫

孖生？

唔係
有D似樣
開𨋢門一剎那自己冇睇清楚

見到女神用咗句日文做whatsapp states
我第一時間copy 去google translate

之後隔左一日覆班group果陣 唔小心paste咗
果陣仲未有得delete

之後比人笑左成年

最後畢業都未試過同女神講一句野

去7仔問人有冇連登卡賣

慳到咁

我是過類似情況
舉起隻手扮撓頭

爸打有急材

嗰個人大唔大？

同班都冇講過嘢?

呢個好有後勁

試過同男朋友去酒吧飲嘢
佢喺廁所門口等我去完廁所就一齊返屋企
點知我去完廁所出到黎就q住咗佢仲問咗佢一句我今晚去你度㗎喇
之後一抬頭望 原來係個唔識嘅男仔仲要望住我笑
男朋友就係遠少少嘅地方一面無奈

條女含含下我條撚 急尿 但太爽 好放鬆 順勢屙埋入去 屙完先醒起 好尷尬

青頭仔唔好講咁多大話

我講真

早晨用嚟食？

坐小巴聽緊馬
嗌落車嗌咗個馬名出嚟

小學嗰陣上樓梯 明明睇住係個friend喺我前面 諗住一嘢打佢屎忽 點知打完望上去係個唔熟嘅女同學
跟住即刻扮喺樓梯仆親 好彩冇事發生

本身有d近視睇野蒙蒙地
男友架車又係d公廁車款車窗又有執黑色遮光幕
有晚係路邊等佢,見到有架車差唔多樣
就去開車門,開左幾下都開唔到
先望入去發現唔係我男友
個司機好驚訝咁望住我........

架車同色,都係7人車
睇落好似樣
但就唔同牌子唔同款

見到朋友msn 播歌狀態到顯示播梗鹹片 片名大約係尾隨女教師強上但係我地個時得一個好豬女老師教中文

好神有幾神

好好笑
哎喲哎喲哎喲

去波鞋街鋪頭買鞋
隔離有個男人一路係咁講呢對鞋點點點
我以為佢係店員
撿好鞋同佢講想試呢對鞋43碼
😂😂😂

點知佢唔係店員

由細到大 尶尬時刻數之不盡
最尶尬可能係呢個：-

有段時間好少搭地鐵
睇電視見到 一開門 啲人係咁衝入嚟
完全唔俾時間人落車

後來有日 終於到我要搭地鐵喇
嗰次喺鰂魚涌站落車

我一早已經準備好
度門一打開
我會用兩隻手大力推開衝入嚟的人
然後自己施施然咁行出去

結果呢...

架車未停定已經見到玻璃門外成排人

度門一打開
冇人衝入嚟噃
但係我發覺自己對手㩒實一個肥仔的心口
而肥仔呆咗咁望實我
我馬上用九秒九的速度閃人了

道歉啓示：
肥仔哥，好對唔住，請你原諒我吧！

行行下街見到有個人迎面嚟同我say hello, 我唔認得但出於禮貌都say 返hi, 諗住一陣就會記得返佢係邊個。

我地仲寒喧左幾句: 乜咁啱呀你又係哩頭，係囉你又係嘅，好啦唔傾啦再講啦88

但後來諗返其實我同佢唔撚識

去長洲玩 唔記得拉褲鍊 行晒成個長洲先知

仲要係去買糯米糍果陣個吖嬸講先知

笑左出聲

你形容得幾搞笑

去到一啲等候室，計埋我得三四個人，勁靜，忍唔住放左個響屁，意想不到好大聲，個個知係我，過十幾廿秒成間房好大陣屎屁味，有人忍唔住離開間房

入去運動用品舖到搵露營燈
個on9 fd冇啦啦問我：點呀搵唔搵到飛機杯
d店員應該未聽到佢問我咩
好衰唔衰我又好on9咁答返佢：冇呀依到冇飛機杯
比d店員聽到晒feel到佢地呆撚晒
我扮冇嘢出返去

個師奶好慘

試過拎錯隔離枱支嘢飲飲俾個阿姐屌

細個老母同人打麻將 我冇嘢做喺屋企亂摷 搵到盒condom拆開以為係氣球 好興奮攞比老母睇 問佢有冇打氣機 老母o撚左 佢打麻將啲fd笑到瀨屎

haha都幾cute

你呀媽癡撚線玩鳩個仔

好在個sticker夠得意

細個嘅視線唔夠高
拖錯過個阿叔 以為係老豆
點知個阿叔fing開我隻手
個陣嚇死我 以為老豆唔要我

睇到扯扯地

細個行生行到好攰拖住爸爸
點知拖左個唔識嘅人

成日喺連登出post無人應 靜過拍烏繩 屌

本身覆緊條女，唔為意有另外群啲人講嘢，撳咗落翻工個wtsapp group度send埋，嗰時未有得刪，send出去嘅信息同潑出去嘅水一樣
嗰時打咗「bbg，我睇咗啲新花式想同你玩」

另外有次翻翻下工急屎去咗公廁爆石，咁梗喺要舖紙巾先再柯啦，去完之後就翻公司開會直落，翻到屋企沖涼先見到條褲攝咗條勁長嘅紙巾，我諗喺鋪廁板嘅其中一條嚟

以為PHD係PIZZA HUT DELIVERY 嘅簡稱。
差唔多十年前，禮拜六屋企人想食PIZZA，咁啱嗰排收到PIZZA HUT DELIVERY啲宣傳單張有埋優惠券，咁我走去附近商場間PHD(間鋪專做外賣)到買，到左同個COUNTER靚姐姐落單，咁我一路講，姐姐個表情都帶點疑惑，最後我攞埋張單張出黎擺上枱，同姐姐講仲有想用埋呢張優惠券。
姐姐低頭望真啲，然後同我講呢度係PHD，我嗯咗一聲，有啲奇怪佢做咩無啦啦講埋啲阿媽係女人嘅嘢，姐姐見我無反應先繼續講呢張係PIZZA HUT DELIVERY嘅，我地係兩間唔同公司。
哦，係呀。我語氣好淡定咁講，同時好自然地收番張宣傳單張，折起擺番落褲袋。但我內心係不斷OHSHITOHSHITOHSHIT......，我塊面開始有啲紅，死啦唔知後面有無人添，好尷尬嘅同時亦都好想笑，但唔可以笑，我當時心諗要ACT NORMAL 淡化件事，不過我個嘴角難以自控，不斷向上又畀我扯番落黎。我隱蔽地深呼吸一下，強迫自己望住姐姐問咗一句，咁你呢到有無差唔多嘅套餐?話剛出口，我已經想兜巴星自己，咪講好咗要淡化佢，做咩又提番起! 姐姐指住枱面嘅MENU講你可以睇下邊款想要。
咁我好快趣揀番啲類近嘅，諗住快啲搞掂快啲走，點知打開銀包一望，OHNO唔夠錢，我再次強迫自己望住姐姐講唔好意思，我帶唔夠錢，請問可唔可以用EPS?姐姐話唔好意思，我地唔收EPS㗎。咁附近有無櫃員機?樓上有。哦好，唔該。
姐姐好好人由頭到尾都無笑我，只係我覺得佢望我嘅眼神有種「關懷弱智，不要歧視」。撳錢嗰陣我有諗過不如走啦唔買啦，我唔敢面對姐姐，我尷到連耳仔都已經紅埋，但唔得呀，屋企人仲等緊我買PIZZA 番去。行番埋去，我已經唔太敢有眼神交流，嗱嗱臨落單界錢。呢間啲PIZZA係即做，我記得起碼等咗大半個鐘，等待期間十分煎熬，腦入面不斷回想頭先嘅事，我想快啲走呀!

兩兄弟廿頭同老母一齊塔LIFT
唔知我入LIFT 前佢地講咩....

個細仔又話佢老母咩高潮, 幾廿歲人唔好咁多性幻想.....
係唔係你黎.....

雨傘果年大學畢業禮，上台果時想大叫「反對小圈子選舉，還我真普選」

點知嗌錯咗「還我小圈子選舉」，全個theater爆笑

Seed?

我都試過個陣嚇撚死之後係咁Say sorry

中一同個朋友小息係走廊另一個班房出面傾信長
個時傾緊開魔水嘅時機
跟住我地講野大聲到仆街 又係咁講魔水
搞到個個班房入面個老師行左出黎屌我地

你講野可唔可以細聲D呀 依家全世界都知你要魔水啦

屌入面個班房嘅人望哂出黎
真係想直接爬出走廊跳落去

現實俾被人打到牙都甩撚埋
呢啲係番到屋企自己腦補

細個去廁所俾清潔姐姐見到

佢夠我打再講

曾經都以為係同一公司

BTW其實好小事
唔算好尷尬
反而你走咗一去不返就顯得你好小家

中一去柴青玩三國殺，特登一出𨋢就行快兩步，打算狸埋暗角，等個朋友到再嚇下佢。咁我就等左十幾秒終於見到有個人影，就即刻跳出去，仲「哇」左一聲點知條友係唔識嘅

細個成日好鍾意伸隻手入去揸老竇個肥仔波
有一日同佢去五金舖 有個麻甩佬着住同我老竇同一件衫背對着我 我以為嗰個係老竇伸手入去揸佢 一擰轉面真係成世人都記得個阿叔個樣 柒到想搵窿捐

過馬路有車閃出嚟

突然我隔離有個後生仔一手拖住我叫我「睇車呀」

我望住佢，佢又望住我呆咗

然後佢班frd 喺後面望住大笑

佢應該認錯我係佢啲朋友

大家好尷尬咁我就加速走咗

最尷尬係整左呢條片，好老尷

一人一句最有創意屌老闆嘅說話

死基佬扮認錯人

條友係咪好大屎忽

利申:勿相認

有條片係有個肥區議員喺度講
「我哋反佔中！」講咗好多次
後尾有個路人終於開聲話「反送中呀反佔中」
條片好撚好笑 搵唔返

唔係。佢好瘦嘅

有次同班friend上緊扶手電梯 本身同其中一個friend好熟成日扮基攬埋一齊叫BB 點知嗰次認錯人攬錯咗個TB 之後班friend笑撚到仆街好彩嘅係個TB冇追究

佢話咩都睇唔到

的而且確好慘
明明佢好心提我
反而自己變咗受害者

中一嗰陣同朋友出咗去食飯，經過一間賣衫嘅舖頭出邊有model figure，我就貪得意握下隻手，仆你個街甩撚咗，即刻掉咗落地下跑走咗，冇留意玻璃門成個頭撼左落去，lunch完返返學校啲同學仲要問我點解副眼鏡爛咗，到而家都會拎出嚟俾人笑

我細個指住百佳收銀下面啲好似香口膠既盒大大聲問我老豆可唔可以買
我老豆無出聲
我仲嘈住要買黎食
後尾大個先知原黎係避孕套

係間餐廳以為個個人係staff，點知原來係客人，我仲對住個個人講左兩次”唔該，我想加湯”之後個條友黑人問號咁望住我🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

佢應該十分無奈

好正

笑到仆晒街

諗返起以前放學去網吧，果陣因為少去網吧，所以唔知果粒開關制係邊，㩒咗幾次部機都唔着，跟住聽到對面話做咩部機係咁重新開機，我果陣個表情柒到依家仲記得果陣場景，好彩唔係班死mk，唔係嘅話會衝過黎打鳩我

正評係比你幅圖

當年好多人msn睇片都唔會閂
個個都睇到你睇咩片

嘩我屌
係咪即刻沖去洗手

第一次去油麗苑
幫老豆落停車場拎嘢
唔識落返去
個食蕉叫我出門口開一度鐵門就有樓梯
咁我照做
度門係好大對雙扇門
我輕輕拉發覺要大力啲先開到
再大力一拉
度門一開
面前有個著住百佳制服嘅女人同我四目交投
屌你原來係超級市場對逃生門
個女人發覺有聲走埋去睇吓咩事
俾我嚇到大叫咗聲
問「喂你想點呀！」
我即刻講sorry sorry 開錯門
然後個食蕉走埋嚟屌埋我一份
話會報警

我冇佢咁好氣
最後佢叫我唔好行鐵門
行斜路經正門上返停車場
屌真係short short地

有次送阿仔番幼稚園，因為我平時好少送佢番學，所以佢佢入左班房之後我同班媽咪一樣留係班房外面望下佢

點知佢班主任行出黎同我講
班主任: XX爸爸，我地尋日上體育堂，你知唔知XX做咩？
我心唸（死啦，個衰仔又俾人投訴，仲要係班家長面前）
咁我答班主任：對唔住呀，佢今次做左咩呀?
班主任：我俾蚊針左下，好痕果陣俾XX見到，佢同我講（緊係啦，你皮膚咁滑）
之後我紅到面晒 成班媽咪係度笑

究竟老婆個妹有幾勁？

小時嗌搣時嗌咗做媽咪

成班笑到仆街

應該大把人都試過靚女miss仲正

聽成班on9仔唱榮光

爸爸教得好 呀仔有前途

女閪人

打錯字啫

著底褲浸溫泉

個時補習社大家係到蝦一個細路
跟住個細路臨走我推咗佢一下
搞到佢仆街
之後補習社個老師叫我出去同人地家長say sorry
結果同咗個唔關事既阿嬸say sorry
利：係同一個補習社俾人蝦過，之後亦試過蝦人(佢），上面既經歷真係我扺死，年少唔懂事，想同係真心講返句sorry

小學同個fd講隻揪，有老師聽到報串
累到全班俾人罰冇小息
之後仲俾班主任叫咗做一個禮拜既苦力

睇過段片係阿牛71站台叫錯食窮社民連

ex屋企無人
狗衝上去ex屋企
喺個廳扑野
梳化後推緊ex個陣
聽唔到佢家姐入門口
比佢望到我後入佢啊妹

試過行行下街仆低咗，
果陣咁啱有個人迎面行過嚟，
佢睇住曬我成個仆低嘅過程之餘，
仲要跪正係佢面前，係excat7ly 面前呀屌

搞到我好尷尬，唔敢抬頭望佢

姊妹丼

ex家姐而家係我老婆

食哂人哋兩姊妹 咁見到呀妹唔會尷尬咩

張圖

我住23樓 有日返屋企搭𨋢 同𨋢有個住22樓（嗰陣未知）
咁我個日有啲攰 見到部𨋢同時著咗22同23樓 以為自己㩒多咗 就㩒兩吓㩒熄咗22樓 跟住後面有人㩒返著22樓 我以為佢以為我㩒錯 跟住又㩒返熄 跟住就有以下對話
我 佢
（㩒熄）我住23樓
（㩒著）我住22樓
對望三秒
（load 到發生咩事）哦。。
同𨋢有個女仔陰嘴笑

住邊有得撳熄咁得意

DLB 7/F

竟然咁應 一係好好修養 一係比佢拋疾左

呢個好笑 咁點？

實要幫佢清潔返

Diu 我上年喺觀塘游泳池真係見到呢一幕係咪樓主本人

*層主

中學singcon唱夢一場 唱到一半忘詞.. 跟著過多幾個參賽者之後有個師兄都唱呢首仲要勁好聽 崩潰尷尬

小學考口試 要喺課室門口坐凳仔排隊..
嗰陣完全無自覺 就咁著住條裙對住樓梯口坐住等 結果等等下有一班高form經過 帶班個老師突登行過嚟叫我坐返好啲.. 原來全程條底褲露曬出嚟..